屌你老母元朗牛屎佬

幾時光復元朗阿，我第一個去

我都去屌你老母